屈臣氏蒸餾水員工呢幾日無方法返工，比上級威脅！！

//我是一個屈臣氏員工，不過係屈臣氏蒸餾水！我是負責客服熱線的其中一員。呢個星期因為公眾活動，公司都送唔到水。有好多同事連上班都因為公共交通工具停駛而不能上班或遲到。

剛過去星期二，大埔區有活動，但有一位同事仍被安排要OT到9點才可以下班。但同事們都叫該位留夜同事問問經理可否提早下班。如是者同事whatssap了已放工回家的經理，而經理的回覆是可以8點離開，但要處理好8點最後一轉送水司機回來的所有單及所有留言才可離開。其實處理好都已過8點，離開公司行出去基本上就是一片荒蕪無人的路。據該同事吐糟，當晚嘗試截過兩架的士詢問去邊，問完都被司機拒載，最後同事截第三架的士，司機又再下窗詢問去邊，同事今次二話不說就跳上車，待車開動方敢講出目的地，才能最終回到家。証明基本上經理完全無站過同事的安全立場著想，連一張水單都值錢過同事的性命。

到星期三，很多同事未能上班，公司出通告表示只要report給經理停駛無車的証明便可不用上班，但公司高層A經理為求擦鞋滿足老板不想見到同事返唔到工，迫有車同事去車其他同事上車返工，何曾想過咁到放工時員工又會唔會安全回到家呢？

到今天星期四，公司再宣布3點除部分必須當席員工外，全體員工離開。A經理立刻召喚每個officer開會，要求每天都必須輪流每天三位同事要留到6-7點。同事紛紛提出勞保是否包近月來的示威活動而受傷的保險。A經理立即回應3點走或是6點走都不包勞保。咁既然唔包，憑咩要同事留到6-7點各區開花的高峰期才叫員工走？同事又可以點返屋企？

而Officer亦有提出過可否出錄音提醒致電的客人因公眾活動及員工安全而提早3小時關門如有需要請留言明天再覆。因為會計部都是3點離開，送水司機亦陸續回廠不送水，維修部門亦3點下班。堅持留下客服員工接聽，根本亦無法協助客人解決任何問題。

重點來，A經理向每條team的officer口頭威脅，如果同事不合作，該不合作之員工將來頭暈身㷫要請假，會要求員工正正9點正早上拍攝相片証明在診所，再whatssapA經理做証明，方可計算為病假。假如同事再有意見，就入房正面同佢講。

當officer告知各同事時，各同事感到憤怒，更加是失望。

大部分同事都為公司服務10年或以上，到大事大非，香港戰火連連的艱難時期，公司無好似舊老闆李嘉誠咁以良心去對待員工。就只有欺壓員工就範，否則會以其他方式報復。我想問公司，係咪要到發生有同事回家途中被磚仆中頭，搞出人命，才亡羊補牢？

希望你們可以為我們發聲，在未有傷亡時令公司不要一錯再錯。//

利申：前部門員工，大家幫手揚開呢單野，幫幫在職員工
不過唔好街度遇到唔好裝修送水車好多司機都係外判

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

大家幫幫手
好多打工仔住得近都焗住要返工，唔係佢地唔罷

岩啦 趁機全員罷工

好多員工都年紀比較大有經濟壓力唔敢反抗
希望大家幫手施下壓 幫幫我舊同事

難搞喎 試下POST FB GRP

推一推

該同事吐糟

加油呀 我都係其中一個返唔到工ge同事

呢啲"驚理"，落得地獄喇吊佢老母臭西

香港人要積極搞工會，商界一直壓迫

咁撚仆街嘅啲高層！
我轉其他水都唔撚飲屈臣氏！

拉

投訴信

無用 官官相衛

唔搵傳媒同李+x講

誠哥甩左手啦

.

高層話可以走
但下面陽奉陰違 搞大埋件事
就係下面管理層無能啦 搞衰公司形象
你做到野 叫齊人返工 高層實隻眼開隻眼閉 依定要商家佬最驚俾人罷買同裝修啊

呢個真 要捉下面管理層出黎